講個笑話 保證好笑

一生一世

... 第一次覺得你講野有道理

ok

駁唔到

我喊喎

黃洋達

笑聲保證黎

一個兩制 西環治港

仲有個：以前同學黎，你都識啦
笑撚死

唔好笑